有邊度學樂器係唔洗自備樂器？

我從未玩過任何樂器，樂理亦近乎零。近排想接觸下中提琴，想去報啲pre grade班嘗試下，但問啲大琴行問又要我買個琴先

唔想千幾蚊買個琴，但上咗幾堂發現唔啱，咁就嘥錢嘥咗件樂器請問有冇邊度學拉琴係可以租借樂器唔需要自己買？

個chinrest...

嘩點解揀Viola嘅

唔買點練琴？

結他都話有格仔知要㩒咩位，小中大提琴真係搞唔掂

鋼琴

viola就無
但cello我知有間係可以比你租琴唔洗自備

通利可以隨便掂結他同琴，建議由琴入手學樂理

鋼琴。不過你預咗學弦樂會幾辛苦，想試吓拉又唔洗去到千幾蚊呢個價。

利申：學咗7年小提琴

學vocal...

譜樂管弦樂協會
如果係旺角上堂好似唔洗帶樂器
不過中提琴班嚟講佢應該算貴

牧童笛

因為我覺得管弦樂團好型，同時睇咗套日劇覺得弦樂四重奏好正但小提琴把聲好尖，大提琴又太大，因此我鍾意中提琴多啲

我上網睇有啲賣緊998，咁買二手又可唔可行

如果我想接觸下啲樂器先，之後決定玩落去先學埋樂理咁得唔得

買個琴都唔捨得
咪撚學啦

二手都得，上網睇5/6/7百蚊有，不過要睇清楚有冇裂，有冇跟足4條弦、弓嗰啲嘢。

當年我成人開始學鋼琴
已經即刻買左部u1比自己
個感覺好滿足

學鼓

同垃圾有乜分別
利申:搵到錢都唔批准買琴

Great choice!!!
但係中提有個問題 就係太少歌可以拉
所以我而家都有自己練下小提
利申：學中提先